FG覺得自己仲係好細個

乜9都唔識咁唔想搵工啊

係咁嫁啦, 做左野兩年覺得自己都係on99